條女俾人非禮仲blame the victim？

昨日（10日）一名水警督察與19歲少女出席一個朋友聚會，消遣過後男方邀請少女返回柴灣翠灣邨寓所。二人其後同乘一輛的士，車程期間男方疑曾親吻及胸襲少女。而少女母親遲遲未見女兒歸家，遂四出打探，終找到男方位於翠灣邨的住所，惟無人應門。少女母親心急如焚，留在翠灣邨一帶守候，豈料卻發現女兒不勝酒力醉倒街頭。事件剛巧亦被巡警發現，該名水警督察涉嫌非禮罪被捕。據了解，被捕男子與少女為中學校友，二人相識約5年。

屌你老母過左成年幾仲痴埋去隻冇人性既狗度
冇姦埋你係可惜唔會有人可憐
你唔撚係victim呀臭閪

勿通匪類就係咁解

黑警係黑社會係色魔係變態佬

犯法就係犯法, 除非你係警察, 最後咪又係冇事, 屌

條女用個胸襲警，拉得

拒絕警務人員罪

條女係藍，blocked乜7

阻差辦攻

怪獸與他們的朋友

衰撚過怪獸